{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Id\u0151j\u00e1r\u00e1s",
            "state": {
                "clear-night": "Tiszta, \u00e9jszaka",
                "cloudy": "Felh\u0151s",
                "exceptional": "Rendk\u00edv\u00fcli",
                "fog": "K\u00f6d",
                "hail": "J\u00e9ges\u0151",
                "lightning": "Vihar",
                "lightning-rainy": "Viharos, es\u0151s",
                "partlycloudy": "R\u00e9szben felh\u0151s",
                "pouring": "Szakad",
                "rainy": "Es\u0151s",
                "snowy": "Havaz\u00e1s",
                "snowy-rainy": "Havas, es\u0151s",
                "sunny": "Napos",
                "windy": "Szeles",
                "windy-variant": "Szeles"
            },
            "state_attributes": {
                "apparent_temperature": {
                    "name": "\u00c9rz\u00e9kelhet\u0151 h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
                },
                "cloud_coverage": {
                    "name": "Felh\u0151fedetts\u00e9g"
                },
                "dew_point": {
                    "name": "Harmatpont h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
                },
                "forecast": {
                    "name": "El\u0151rejelz\u00e9s"
                },
                "humidity": {
                    "name": "P\u00e1ratartalom"
                },
                "ozone": {
                    "name": "\u00d3zon"
                },
                "precipitation_unit": {
                    "name": "Csapad\u00e9k m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge"
                },
                "pressure": {
                    "name": "L\u00e9gnyom\u00e1s"
                },
                "pressure_unit": {
                    "name": "Nyom\u00e1s m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge"
                },
                "temperature": {
                    "name": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
                },
                "temperature_unit": {
                    "name": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge"
                },
                "uv_index": {
                    "name": "UV index"
                },
                "visibility": {
                    "name": "L\u00e1t\u00f3t\u00e1vols\u00e1g"
                },
                "visibility_unit": {
                    "name": "L\u00e1t\u00f3t\u00e1vols\u00e1g m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge"
                },
                "wind_bearing": {
                    "name": "Sz\u00e9lhajt\u00e1s"
                },
                "wind_gust_speed": {
                    "name": "Sz\u00e9ll\u00f6k\u00e9s sebess\u00e9ge"
                },
                "wind_speed": {
                    "name": "Sz\u00e9lsebess\u00e9g"
                },
                "wind_speed_unit": {
                    "name": "Sz\u00e9lsebess\u00e9g m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_weather_forecast": {
            "description": "`{platform}` integr\u00e1ci\u00f3 egy elavult el\u0151rejelz\u00e9si attrib\u00fatumot haszn\u00e1l.\n\n K\u00e9rj\u00fck, {report_issue} .",
            "title": "{platform} integr\u00e1ci\u00f3 elavult el\u0151rejelz\u00e9st haszn\u00e1l"
        },
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja {platform} platform be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.\n\nK\u00e9rem, t\u00e1vol\u00edtsa el a konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A platform nem t\u00e1mogatott"
        }
    },
    "selector": {
        "forecast_type": {
            "options": {
                "daily": "Napi",
                "hourly": "\u00d3r\u00e1nk\u00e9nti",
                "twice_daily": "K\u00e9tszer naponta"
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_forecast": {
            "description": "K\u00e9rjen id\u0151j\u00e1r\u00e1s el\u0151rejelz\u00e9st.",
            "fields": {
                "type": {
                    "description": "El\u0151rejelz\u00e9s t\u00edpusa: napi, \u00f3r\u00e1nk\u00e9nti vagy k\u00e9tszer naponta.",
                    "name": "El\u0151rejelz\u00e9s t\u00edpusa"
                }
            },
            "name": "El\u0151rejelz\u00e9s k\u00e9r\u00e9se"
        }
    },
    "title": "Id\u0151j\u00e1r\u00e1s"
}